一句講晒，屌肥婆定俾呢條仔屌

屌肥婆

俾呢條仔屌

咁低質都拎出黎

借刀

第三選擇：我屌你老母

你咁樣比 姐係問食1舊屎 定 2舊屎姐

欣宜都還可以

屌到佢大肚

好大隻

條仔好差咩 我覺得好正

你吾好侮辱我欣宜bb，咪撚野肥婆阿，屌你老母臭西，如此高質囡囡並不是比你侮辱

點屌到再大D

條仔型到痴撚線
有佢3成已經好好

樓主是柒頭皮

條仔好gay

人地女都生埋

屌肥仔

第一次認同肥絲

可惜你天生牛肺

反cup

比欣宜用假鳩屌屎眼 同比男人屌屎眼

我選擇男人

負皮

利申：gay

屌條仔

條仔好撚正
好想比佢屌到我大肚
最好成個屎眼直腸都比佢D精液填滿晒

Why not both

如果欣宜大肚係咪會到第十個月都唔會睇得出
定係會喺脂肪層上面再疊上去 會穿